轉新工, 將上份工mpf整合需唔需搵返我agent ?

都要填表簽名?

搵你現在新個間MPF幫你就可以

想group去我而家跟開的agent